如果聽日無一百萬人，代表咩？

代表今次抗爭輸左。
112，維園見

星期六難d

自推